一人貼一個警察部門需要交代嘅問題

冇職員證嘅情況下工作
攻擊手無寸鐵嘅市民
假扮女督察（？）

我知仲有好多所以可唔可以幫忙貼出嚟

我怕到時真係立左法比人拉，帶返頭盔先：
以上故事純屬虛構 如有類同 純屬巧合。

我建議記者問的時候唔好問「有冇」 「知唔知」而係問「可唔可以」
例如唔係問「警察有冇攻擊記者」「知唔知有警察攻擊記者」 而係問「警察可唔可以攻擊記者」
咁樣似乎會有力好多

其實佢哋好似有攻擊記者
係咪已經妨礙新聞自由？

唔洗好似 而係真係有攻擊記者 仲要係刻意攻擊
肯定係妨礙新聞自由

妨礙新聞自由唔係犯法嘅咩？有冇人有追究到？
屌你老味妨礙新聞自由你估呢度大陸啊

妨礙新聞自由係咪犯法我就唔知
但攻擊記者擺明係犯法
因為記者冇任何威脅 並唔係合法驅散的對象 攻擊前冇作出警告
佢點兜都兜唔到

警察部門有冇出嚟交代呢件事？

冇
警察好似只係開過一次記者會？
d片係記者會後先出

你地仲期望黑警可以被繩之以法？ 你睇依幾日就知佢地乜都做得出呀

全民監控黑警，見到黑警即時攝錄，以免錯過黑警犯罪時刻，全面記錄黑警罪證，注意自身安全避免單獨行動